# Lizenz

Copyright (C) 2020 Stefan Rothe.

Wenn nicht anderweitig angegeben stehen Text, Bilder und Illustrationen unter einer [Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International][1]-Lizenz.

Abweichende Urheber und Lizenzen von Bildern und Illustrationen sind in einer separaten .json-Datei mit dem gleichen Namen wie die Bilddatei vermerkt.

Abweichende Urheber und Lizenzen von Texten sind in der jeweiligen README-Datei vermerkt.

[1]: https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/
